payme有冇得儲奬賞錢???

如果有就fat fat

想g

好多銀行都唔當係消費啦應該

依家好似唔計

4月開始冇

但有啲銀行有

google都知4月1落左閘啦

樓主坐咗好耐啱啱返出黎

冇為意啫

我話你知計 咁你會唔會上網搵下咩卡計?

"1/4"仲計
"3/4-1/5"唔知

咩卡計自己搵